<resources>
    <string name="app_name">인하공업전문대학-인공앱</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="nav_header_title">로그인이 완료되었습니다.</string>
    <string name="nav_header_subtitle">minho5584@naver.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">인하공업전문대학 홈페이지</string>
    <string name="menu_gallery">인하공업전문대학 통합검색</string>
    <string name="menu_slideshow">인하공업전문대학 학과목록</string>

    <string name="hello_world">hello world</string>
    <string-array name="nation">
        <item>기계공학부</item>
        <item>기계공학부</item>
        <item>기계공학부</item>
        <item>수송기계학부</item>
        <item>수송기계학부</item>
        <item>수송기계학부</item>
        <item>정보산업공학부</item>
        <item>정보산업공학부</item>
        <item>정보산업공학부</item>
        <item>컴퓨터정보공학부</item>
        <item>컴퓨터정보공학부</item>
        <item>지구환경공학부</item>
        <item>지구환경공학부</item>
        <item>건축학부</item>
        <item>건축학부</item>
        <item>신소재공학부</item>
        <item>신소재공학부</item>
        <item>서비스학부</item>
        <item>서비스학부</item>
        <item>서비스학부</item>
        <item>서비스학부</item>
        <item>서비스학부</item>
        <item>디자인학부</item>
        <item>디자인학부</item>
        <item>어학교양학부</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>학사학위전공심화</item>
        <item>계약학과</item>
        <item>계약학과</item>
    </string-array>
    <string-array name="explain">
        <item>기계공학과에서는 이론과 실험실습교육을 바탕으로 각종 기계의 작동원리, 기계부품의 설계, 제작기술 및 기계 장비의 운전과 정비를 교육하고 현장실습과 산학협동을 통해 산업현장에서 기계 기술을 담당할 전문 기계 기술인을 양성한다.</item>
        <item>기계설계 분야의 자동화 및 전산화에 관한 이론과 기술 교육에 중점을 두고 기계설계의 완숙한 계산 및 해석 능력을 배양하여 실제 산업 현장에서 제품의 생산성을 향상시킬 수 있는 능력을 갖춘 전문기술인을 양성한다.</item>
        <item>산업 자동화를 위해 메카트로닉스공학과에서는 집중화 된 메카트로닉스 분야의 이론과 실습을 산업체 현장에 맞추어 교육을 실시하며, 생산설비 자동화를 위한 자동화시스템 설비기술, 제어시스템 설계기술, 기계/ 전자가 융합된 기술을 습득한 전문기술인을 양성한다.</item>
        <item>조선기계공학과는 해양레저산업 시대를 맞아 조선해양 공학, 레저선박, 선박 정비 기술자 양성을 위한 체계 적인 이론 및 실습 교육으로, 산업현장에서 요구하는 기초기술에서 응용기술, 실무교육에 이르는 현장 전문 지식을 갖춘 조선해양, 선박정비, 해양레저 전문기술 인을 양성한다.</item>
        <item>항공기계공학과는 항공 산업현장에서 안전을 담당하기 위해 복잡한 항공기 구조지식에서부터 항공기 정비 지원을 위한 응용능력에 이르기까지, 항공기에 대한 기초 지식과 실기교육을 통해 항공기 수리, 개조 능력을 갖춘 항공정비 현장의 전문항공기술인을 양성한다.</item>
        <item>자동차공학과는 최첨단 장비를 이용하여 엔진, 변속기, 자동차전기/전자, 자동차 및 부품설계, 차량 시험 등 자동차산업에 필요한 전공이론 및 실무능력을 배양 하고 자동차 관련 설계/생산 및 정비 분야에 종사할 수 있는 유능한 전문인력을 양성한다.</item>
        <item>전기공학과에서는 전력계통, 전기기기, 자동제어, 전기 설비, 디지털 및 마이크로프로세서 응용 등에 필요한 전공이론과 실무능력 습득을 위해 실험실습을 중점적으로 교육함으로써 전기공학을 바탕으로 하는 정보화 및 자동화분야에서 종사할 수 있는 전문기술인을 양성 한다.</item>
        <item>전자공학과는 학생현장실습, 인성교육, 영어교육과 더불어 다양한 산업체와의 주문식 트랙교육 등, 산업 환경과 기술변화에 능동적이고 개방적인 교육시스템을 구축하여 첨단 전자산업 분야를 이끌어갈 전문공학인 을 양성한다.</item>
        <item>정보통신공학과는 디지털공학, 데이터통신, 컴퓨터네트 워크 등의 이론을 바탕으로 네트워크 구축 및 서버 운영실무과정을 익히고, 전자회로, 반도체공학, 이동 통신, 통신시스템공학, RF 공학 등의 이론적 내용을 바탕으로 하드웨어 및 반도체 설계 실무 과정을 익힌다.</item>
        <item>컴퓨터정보과는 소프트웨어 개발 전 과정인 분석설계-개발-검사-문서화 능력 배양과 웹 프로그래머, 앱(App) 개발자, SI/SM 프로그래머 등의 세부 교육 과정을 통해 IT 융합시대를 선도할 소프트웨어 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>컴퓨터시스템과는 HW와 SW 산업의 신기술과 고도화 기술을 학습할 수 있는 실무 지향 중심의 교육과정을 통해 산업 현장에 빠르게 적응할 수 있도록 하며, 창의적인 문제 해결 능력을 갖춰 경쟁력 있는 정보기술 능력을 보유한 인재를 양성한다.</item>
        <item>토목환경 전 분야에 걸쳐 필요한 구조, 토질, 수리, 건설재료, 측량, 환경 분야에 대한 이론 및 실습 교육을 통해 토목환경 분야의 특성을 이해하고, 구조물을 설계 하여, 국내외의 건설산업에서 설계, 시공, 관리, 운영 등 전 분야에 걸쳐 활동할 수 있는 전문인력을 양성한다.</item>
        <item>공간정보빅데이터과는 최신의 장비와 S/W를 이용하여 국내 최초로 GIS(지리정보시스템)를 교육하는 전문 교육기관으로 많은 GIS관련 업체와 긴밀한 산학협 력관계로 산업체 현장에서 필요로 하는 실무위주의 첨단장비와 S/W를 이용한 GIS, 원격탐사, 수치지도 제작, 사진측량, GPS, LBS 등의 교육을 통해 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>창의성을 기반으로 하는 설계 교육 및 BIM 교육, 현장 에서 필요로 하는 관련 법규와 계획, 구조, 설비, 시공 등 다양한 디지털 매체를 활용한 입체적이고 최신의 공법과 실무 교육을 통해 산업 현장에서 필요로 하는 능력을 갖춘 전문 건축 전문기술인을 양성한다.</item>
        <item>차별화된 디자인 교육을 위해 첨단 컴퓨터 그래픽 기술을 기반으로 하는 창의적 디자인 교육과 현장감 있는 시공 실습 교육으로 디자인과 시공 분야의 균형감을 갖추고, 산업체 요구에 맞춘 교육 프로그램으로 우수한 실무 능력을 갖춘 실내건축설계 및 시공 전문 기술인을 양성한다.</item>
        <item>화학공업에 관련된 기초화학, 화학공학, 공업화학, 환경 분야의 이론교육과 첨단 실험설비를 활용한 다양한 실험 실습을 통하여 화학물질분석, 화학공정 관리, 화학제품생산, 미생물, 환경 분야 등의 기술을 습득하여 산업 현장에서 요구하는 직무에 곧바로 적응 할 수 있는 전문기술인을 양성한다.</item>
        <item>각종 신소재 개발과 소재 응용 분야의 확대에 따라 전문 지식과 기술을 갖춘 인력 요구에 맞춰 전공 기초 능력함양을 기본으로 금속을 비롯한 각종 재료의 기초 이론과 체계적인 실무중심의 실습과 현장 실무형 교육 체계를 바탕으로 산업체에서 요구하는 유능한 전문기술 인을 양성한다.</item>
        <item>국내 최초로 항공기 객실승무원 양성을 시작한 인하공업전문대학 항공운항과는 1977년부터 지성과 전문성을 갖 춘 승무원을 양성해 왔으며, 다양한 외국어 구사 능력과 문화감각을 배양시키는 이론 및 실습 교육시스템과 서비스 현장교육을 통하여 항공기 승무직은 물론 다양한 서비스 분야에 필요한 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>항공경영학과는 항공운송 및 유관산업에서 필요로 하는 전문인 양성을 목표로 한다. 대한항공과 연결된 컴퓨터 예약시스템과 항공화물시스템을 활용하여 예약, 발권, 운송, 화물업무를 현장감 있게 교육하고, 영어, 일어, 중국어 등의 외국어 교육은 물론 서비스 마인드와 사무 자동화 등의 다양한 실습을 통해 지식과 능력을 겸비한 전문인력을 양성한다.</item>
        <item>관광경영학과는 급변하는 산업사회에 부응하고 지속적 으로 수요가 예상되는 서비스 분야에 근무할 전문인 력을 양성하기 위하여 관광 분야의 다양한 전공 교과 목을 비롯하여 고객 서비스 향상교육, 외국어 교육 등 현장실무 중심의 교육을 통해 관광산업에 기여하는 전문인력을 양성한다.</item>
        <item>비서학과는 외국어, 사무기술 능력을 갖춘 전문비서 인력 교육을 목표로 비서실무 지식과 현장 비서실습 기회를 제공하며, 외국어 교육, 커뮤니케이션 훈련, 정보관리 및 웹디자인, 이미지메이킹 교육과, 기업 조직의 화합과 조화로운 인간관계 능력을 습득하게 하여 지식, 기술, 인품을 겸비한 여성 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>호텔경영학과는 국제적인 감각과 투철한 서비스 마인드를 갖춘 호텔리어 양성을 목표로, 식음료 및 객실 실무실습, 어학 교육, 현장실습 등 다양한 실무중심 교육을 바탕으로 관광, 호텔 산업체와 연계하여 현장에서 필요한 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>산업디자인 분야의 다양한 교육과정과 실무 프로그램을 통하여 산업현장에서 요구하는 창의적인 사고력과 디 자인 기술 및 마케팅 능력을 향상시켜 제품·세라믹 디자인, 시각디자인, 주얼리 디자인 등의 분야에서 디자인의 산업적 가치를 충족시킬 수 있는 유능한 중견 디자이너를 양성한다.</item>
        <item>패션디자인학과는 패션 산업체와의 산학협력 결연을 맺어 산업체 맞춤형 교육과정을 통한 실무지향, 패션 지향, 패션전문 교육과정을 바탕으로 패션디자이너 및 패션머천다이저 등 패션 산업 각 분야에 전문 인력을 양성한다.</item>
        <item>오늘날 세계화의 가속과 산업사회에서 지식 정보화 사회로의 문명 전환이라는 급격한 시대 변화를 겪고 있는 우리 사회는 특히 국제적 시야, 폭넓은 교양 및 전문적 실무능력을 갖춘 유능한 인재를 필요로 한다.
어학교양학부는 이러한 기술 발전과 사회 변화에 능동적으로 적응할 수 있는 인재양성을 위해 기본 교양 및 어학 과목의 교육을 통해 지성과 전문성 및 봉사정신을 두루 갖춘 유능한 인재양성을 교육의 목표로 한다.</item>
        <item>IoT임베디드플랫폼 , 고급 IoT 응용, 고급알고리즘, 데이터베이스응용, 디지털 시스템 설계, 시스템공학캡스톤디자인, 웹 서비스 실무, 정보보안실무, 지능형 프로그래밍</item>
        <item>컴퓨터정보공학과는 IT 융합시대를 선도할 소프트웨어 전문 인력을 양성하기 위하여 소프트웨어 분석-설계-개발-검사-문서화 능력을 배양할 수 있는 웹 프로그래머, 앱(App) 개발자, SI/SM 프로그래머 등의 전문 인력을 교육하는 것을 목표로 한다.</item>
        <item>건축과 관련된 모든 분야의 산업체에서 요구하는 실무수행에 필요한 기초지식 및 기술교육을 목표로 현장에서 필요로 하는 건축설계, 건축공사관리 및 유지관리, 건축구조설계 및 건축설비설계 직무분야에 대한 교육을 수행하고 있으며, 이를 통하여 현장맞춤형의 창의적인 전문기술인 및 예비건축가 양성</item>
        <item>실내건축학과는 우수한 교수진을 바탕으로 하는 차별화된 디자인 교육을 통해서 21세기 정보화디지털 시대에 적합한 실내건축 전문가를 양성하고 있습니다.첨단 컴퓨터 그래픽 기술을 기반으로 하는 창의적 디자인 교육과 현장감 있는 시공실습 교육을 통해서 디자인 능력과 시공 실무에 대한 이해가 조화를 이루는 균형잡힌 실내건축 교육 프로그램을 갖추고 있으며, 다수의 실내건축 관련 디자인 공모전에서 우수한 성적을 거두면서 대외적으로 실력을 인정받고 있습니다.그리고 산학연계와 산업체 요구에 적극적으로 대응하는 교육 프로그램을 통해서 우수한 실무 능력을 갖춘 실내건축 디자이너와 시공전문가를 배출하고 있습니다.</item>
        <item>항공 및 관련 기계산업 분야에 관한 이론과 실무기술을 습득시켜 항공기의 제작, 정비 및 관련 기계공업분야 등의 실무에 종사 할 자질과 능력을 갖춘 전문 항공기계 기술인을 양성하며, 항공기에 대한 기본지식과 강화된 실기교육을 통하여 항공기의 정비, 수리, 개조 능력을 바탕으로 한 차세대 전문 항공기술인을 양성 함을 목표로 한다.</item>
        <item>재학생들에게 전문학사에서 학사학위과정으로의 연계를 통한 지속적인 교육기회 제공졸업생들에게 산업계의 실무경험을 바탕으로 학사학위과정의 심화학습을 통해 리더로서 성장하기 위한 교육 기회 제공산업계에서 요구하는 중급 전문가 및 리더 양성</item>
        <item>발전해가는 산업사회에 부응하여 토목시스템의 계획, 설계, 시공 및 관리에 이르기까지 건설분야에서 요구되는 기본적인 이론과 실험실습을 통하여 실무능력을 기른다. 정보화 사회와 세계화하는 건설 실무에서 능동적으로 활동할 수 있도록 자신감을 가질수 있는 교육을 실시한다. 또한 산업체와 연계된 산학협동을 통하여 현장 적응력을 습득시켜 비 분야에서 요구되는 유능한 전문직업인 양석을 목표로 한다.</item>
        <item>스마트기계설계과는 융합기술 기반의 제품설계, 제어, 생산 분야 이론 및 실습 교육을 통해 실제 산업현장에서 제품의 설계 및 생산 효율을 향상시킬 수 있는 능력을 갖춘 전문기술인 양성을 목표로 하고 있다. 본 학과에서는 기계설계의 완숙한 설계능력 및 해석 능력을 배양하여 실제 산업현장에서 제품의 생산성을 향상시킬 수 있는 능력을 갖춘 전문기술인 양성을 목표로 하고 있다</item>
        <item>첨단스마트자동차과는 자동차 차체를 원상복구하기 위하여 파손분석을 통해 차체수리와 외형의 도장작업 직무를 수행할 수 있는 전문기술인 양성을 목표로 한다.</item>

    </string-array>

    <string-array name="population">
        <item>기계공학과</item>
        <item>기계설계공학과</item>
        <item>메카트로닉스공학과</item>
        <item>조선기계공학과</item>
        <item>항공기계공학과</item>
        <item>자동차공학과</item>
        <item>전기공학과</item>
        <item>전자공학과</item>
        <item>정보통신공학과</item>
        <item>컴퓨터정보과</item>
        <item>컴퓨템시스템과</item>
        <item>건설환경공학과</item>
        <item>공간정보빅데이터과</item>
        <item>건축학과</item>
        <item>실내건축학과</item>
        <item>화학생명공학과</item>
        <item>재료공학과</item>
        <item>항공운항과</item>
        <item>항공경영학과</item>
        <item>관광경영학과</item>
        <item>비서학과</item>
        <item>호텔경영학과</item>
        <item>산업디자인학과</item>
        <item>패션디자인학과</item>
        <item>어학교양학부</item>
        <item>컴퓨터시스템공학과</item>
        <item>컴퓨터정보공학과</item>
        <item>건축공학과</item>
        <item>실내건축학과</item>
        <item>항공기계공학과</item>
        <item>자동차공학과</item>
        <item>토목환경공학과</item>
        <item>스마트기계설계과</item>
        <item>첨단스마트자동차과</item>
    </string-array>
    <string-array name="capital">
        <item>기계공학과</item>
        <item>기계설계공학과</item>
        <item>메카트로닉스공학과</item>
        <item>조선기계공학과</item>
        <item>항공기계공학과</item>
        <item>자동차공학과</item>
        <item>전기공학과</item>
        <item>전자공학과</item>
        <item>정보통신공학과</item>
        <item>컴퓨터정보과</item>
        <item>컴퓨템시스템과</item>
        <item>건설환경공학과</item>
        <item>공간정보빅데이터과</item>
        <item>건축학과</item>
        <item>실내건축학과</item>
        <item>화학생명공학과</item>
        <item>재료공학과</item>
        <item>항공운항과</item>
        <item>항공경영학과</item>
        <item>관광경영학과</item>
        <item>비서학과</item>
        <item>호텔경영학과</item>
        <item>산업디자인학과</item>
        <item>패션디자인학과</item>
        <item>어학교양학부</item>
        <item>컴퓨터시스템공학과</item>
        <item>컴퓨터정보공학과</item>
        <item>건축공학과</item>
        <item>실내건축학과</item>
        <item>항공기계공학과</item>
        <item>자동차공학과</item>
        <item>토목환경공학과</item>
        <item>스마트기계설계과</item>
        <item>첨단스마트자동차과</item>
    </string-array>
</resources>